點解cc 台依家貢撚多 "識人喺大陸做官/政協" po

又吹咩風

我老死幫政協打工....

我個波友係前美國3級書記官

因為cc台=五毛集中地

我外國朋友教路
我深黃朋友教路
我朋友係XXX高官

我老竇就係陳局長，你殺我我叫佢殺返你

而家吹緊美國佬靠唔住
香港人要靠自己
全民攬炒

7月警犬俾人咬斷手指,
第2日個個都話佢個警察朋友點點點

9月開始裝修藍店,
第2日個個都話佢個外國朋友點點點

依家連政協都有都唔出奇
連登仔四海之內皆朋友

有傳公務員被辭職 中共20萬單位落戶取代

又係聽邊個邊個大陸狗講

我個猶太裔鬼佬教授就真材實料啦

Link唔貼了

前排啲大學教授post係咪已經唔興

咁先係正常
班友成日美國咩咩咩
美國物物物先低b
家陣係你要抗爭定美國要抗爭

其實有幾出奇？你係大陸做生意，唔多唔少都一定要同佢地埋堆，如果唔係點有好路數？

利申： 識好多朋友係大陸做官，政協就冇